既然有侍產假，亦應該增設流產假，拎兩日假上深圳人民醫院流產，順便飲喜茶

系

唔該

咁納dee老母就可以日日去深圳落仔